Добавление амбулаторных талонов
===============================

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 2
    :caption: Contents:


.. figure:: /_static/examples/registry/ambulatory/add-1.gif 
    :align: center

    добавление амбулаторного талона

.. hint:: 
    Для перехода к следующему полю ввода можно нажимать на клавиатуре клавишу ``Enter`` или ``Tab``

После сохранения талона откроется список талонов, последний созданный талон будет вверху списка. В первой колонке иконки показывают дополнительную информацию (в примере на изображении ниже ``красный крестик`` означает, что в талоне присутствуют ошибки и необходимо зайти и исправить)

.. figure:: /_static/examples/registry/ambulatory/add-2.png
    :align: center

    список талонов

При необходимости можно указать фильтры, по которым нужно искать талоны

.. figure:: /_static/examples/registry/ambulatory/add-3.png
    :align: center
    
    фильтры списка пациентов

.. hint:: 
    Если выбрать фильтр ``с ошибками``, то в списке отобразится подробная информация, какие ошибки присутствуют

.. image:: /_static/examples/registry/ambulatory/add-4.png